小鈴雞寫真都買，班台仔智商有無80都成問題

好明顯p前p後兩個樣，個化妝又垃圾
直係問幾錢q咪算羅

小玲雞負皮左

講還講唔好貼圖

上面嗰兩張P咗圖？
P咗都咁肉酸…

晨早流流睇埋啲咁嘅嘢

嘩屌

虎式裝甲

P左都咁柒

真係有on9買先好野

洗眼

希望台仔可以幫手收留呢條妖婦

幾QQ

又出現屌
佢仲自己開撚左個賣寫真PAGE

吞左啖好大啖既口水

屌咩 唔直接po圖啦屌